昨晚同條女打完炮 今日同我講有左

我姓曾 生仔同女應該改咩名好

陳小明
陳美麗

毅進星

曾世美

曾志偉

實係咁快有啦

我姓曾喎

關你撚事咩

有冇遊咁快啊 驗清楚喎

炮打司令部

戴綠帽

個仔係你架咩

恭喜曬

曾人富貴厭人貧

曾經有一份真摯既愛情擺係我面前

嗰晚陳完 第二日就有咗

曾護眼

我個名

曹星如

邊有咁快呀

綠永

琴晚先診完

曾軍
曾汗止

曾中出

打炮無人屌？

樓上全部人我屌哂你地老母

好彩我係你留下姐 打炮

喂喂喂 我立即屌你老母

帽事既

曾蔭權 曾蔭公

曾鮮

打炮係台灣用

曾係親生

常威

帽事嘅

曾開隻死人眼睇清楚個仔唔係你

果晚診完

on9仔

帽事帽事

曾打炮

曾綠

張嘉航

曾泳希

曾嘉航

曾快有

諗姓乜好過啦

打你老母炮

戚秦氏個仔

你唔係姓張架咩

曾戴綠帽

胞弟 你這樣OO3跟小航z怎麼辦

綠德霧

亞洲統神個仔就梗係叫

張嘉航五世

逝世

曾開心

曾鮑笑薇

曾約炮

佢岩啊，樓主
個肚都唔係你啦

曾係柒

曾DNA

曾·綠帽

曾經

曾寶珠
曾高

啱架啦 姓陳大路呀 分分鐘個靚仔真嗰個老竇都姓陳 可能你女人過一排又俾綠帽你帶嗰時 嗰個又姓陳呢 啲靚仔靚妹唔洗改姓幾方便